鼻上面好多毛孔

小妹雖然中上樣而且D cup，但有個問題就係鼻好多毛孔，其中一個重特別大。有無咩嘢推介可以拯救我嘅士多啤梨鼻？

刷首抽

你對D Cup咪拯救左你囉

但我想由中上樣進化變女神

令紅毛泥批平佢
利申試過

挑士多啤梨啲籽塞翻入你嗰鼻頭

有無相睇下

射精塗面

哪來的精

唔好再唧黑頭丶暗瘡

到你個毛孔好似你Dcup咁大先開始拯救都未遲